Reviewer: Nguyễn Đình Minh
review for: Vũ Đức Nguyễn
Content:
- Rename ảnh cho dễ hiểu.
- Đặt tên cho diagrams trong asta (sau chữ sd in đậm ở góc trái trên)
Về exit using 24h
1.  Nên thay TicketAccount bằng Database, hệ thống thực tế không lưu bằng TicketAccount
2.  DisplayInterface = DisplayerInterface
3.  Nên thêm phần thông báo message tình trạng vé cho hành khách.
4.  Chưa mô tả khi vé không hợp lệ.
Về enter using card
1.  Nên thay CardAccount bằng Database, hệ thống thực tế không lưu bằng CardAccount
2.  Ảnh không bao quát được hết file.
3.  Chưa mô tả ở 1.2.2 và 1.2.2.1 khi chưa hợp lệ
